我屌晒你班冇進化過嘅傻西老母，散水啦不如，抗乜撚嘢爭

你班傻西因為一班蠢西同一個蛋糕嘈足成晚，屌狗屌藍絲都冇咁落力
我係支共係林鄭真係多鳩謝你班傻西，自動波返返去69前一見左膠一見嘉年華就喪屌喪咬足幾日嘅排擠模式
講撚咗不分化4個月，仲係有人跟住風向狗炒大單嘢，既然都冇進化過，不如散水啦，抗乜撚嘢爭啫，好似以前日日左膠熱狗本土泛民和勇小學雞大混戰不知幾happy
如果真係想抗爭落去嘅，謹記團結就是力量，由69走到今日都係因為不同陣營唔分化唔割互相包容，蛋糕班蠢西道咗歉件事就應該就此了結，你地再全力走去屌呢啲事你望下比狗打，比狗搞嘅手足，望下受重傷，比人告暴動嘅手足，望下死去嘅手足，對唔對得住佢地?
快樂抗爭嘅手足都唔該注意，適當場合先做適當嘅事，太子站係我地嘅傷痛，想食蛋糕想搞快樂抗爭行動請另選合適地點，咪撚再派膠，如果因為你地派膠搞散場運動，一樣都係有負受傷，被捕同死去嘅手足

除風向狗外現在請停止討論蛋糕事件

手足講野有point，得可以冷靜少少先而家大家情緒都太激動